[轉]呢個網做乜野

正野

唔好意思，借一借位
求求大家，盡快去換美元現鈔！

好正！！！

唔好意思，借一借位
求求大家，盡快去換美元現鈔！